點解洗頭妹可以洗到咁撚舒服

按摩按到瞓著咗 拍醒我叫我去沖水

我幫你按腳都舒服到你瞓著啦

生癬？

連登公廁又西痕?

按到想去大陸揼骨

好驚返唔到香港

好耐冇揼 對上一次係三 四個月前同個同事去

mo la mo la

關咩事

毒撚溝唔到女好恐怖

你冇揼過？

話你公廁就係想溝你今次出山又諗到咩大話氹班傻仔呀?

你會唔會諗得太多？

去吓囉 啲大嬸都按得幾C伏

似係你諗多左wo

唔啦

因為佢哋洗嘅係龜頭

點解吹頭妹可以吹到咁撚舒服

吹頭冇乜感覺 洗頭有埋按摩

講緊人頭

舒服又唔可以表現出嚟 呢種感覺好正

瞓著咗已經表現咗出嚟

因為你扯咗旗

我冇J

你去剪頭髮幫你洗頭嗰啲都係男人？

搵多幾間囉
啊嬸幫你洗緊嗰陣瞇埋眼咪一樣

上次俾個阿嬸洗到訓著左 好識用力

仲要洗得好乾淨 自己點先可以洗得咁乾淨

幫我洗嗰條女哨牙，你係咪啱先

喱個真 洗完之後勁順滑

連登仔一開口就話"毒撚好恐怖", 連登仔真係好撚恐怖

嬸嬸控

原來係咁，哈哈

講緊洗頭妹喎

你知你好恐怖就得架啦

我係好恐怖

大話公廁比人包過又玩仔玩到街知巷聞,塊面生癬仲自大到覺得話佢係公廁就係溝佢唔到既毒撚

你係咪有病架小姐 睇下醫生好喎
完全封鎖「相見恨晚」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

on9
洗頭仔先舒服

兩句有衝突喎

塊面生癬嘅話 又點樣俾人包同玩到仔？

你一定係毒撚

好撚大力喎

條臭西自大到覺得連登得兩類人:lum佢既毒撚,同因愛成恨既毒撚

你果個廢
啲女唔撚識手，淨係識chok聲問你水溫力度
又會彈曬啲水落塊布
仔果啲基本上都冇問題，按得仲好舒服

我坐喺到俾佢洗
佢按完頭會按埋我條頸

係咪加錢就有得入房屌

搵左好耐 香港有冇專門洗頭 /接頭嘅地方

呀嬸先正

好多都求其按 係洗剪吹？ 你地去洗既話多數幾錢

指甲又尖 R到出血咁

而家仲有洗頭妹架咩
以前試過有洗頭mk妹撩我傾計，仲按摩得好舒服，埋單都係7-80蚊
而家搵唔到了

以前好多後生洗頭妹

仲記得我十六歲嗰陣，

: 你估下我今年幾多歲
(開始輕輕力R我個頭)

我: 唔知喎
(個樣典型MK妹，化咗妝，心諗應該大過我)

: 咁你幾歲啊

我: 十六啊

: 我十五咋，估唔到呢

抬頭見到佢好得戚咁陰陰咀笑，嗰陣應該扯扯地

洗頭仔仲正 仲可以加錢有特別服務

你幾時變咗gay

喱啲回憶都係後生先有

次次都加兩舊水起機

其實有冇人剩洗頭唔飛髮

不嬲都有隱性基因

我今日係焗油加洗頭

中一仔果陣遇到一個洗頭妹 mmkk咁幾大波
洗洗下頭問我要唔要d特別服務
我話吓 咩服務啊
跟住佢哄埋我耳仔邊話幫我按摩塊面
如是者就比佢摸左五分鐘
完左仲問我舒唔舒服
然後拎支筆寫左電話比我叫我得閒搵佢傾計

你個頭夠痕

樓主可唔可以講係邊區

why